和理非今日要保護勇武！！！

對家策略就係要令我地亂 無論今日係唔係endgame 今日反唔反抗都好 就算係和理非都要保護勇武 人數係我地最大既武器 兄弟爬山 有時可以齊上齊落

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

不分和勇

核爆都唔割